好急屎

食返佢

要bill出黎啦

請你食啦